訪問外國人對反送中的看法同支持

呢位youtuber做左幾條同返送中有關的影片
訪問外國人的意見 果條有131萬點擊
訪問NY的港人
港人對tw的看法

同場加映
中共該向中國道歉的10個理由│10 Reasons CCP Should Apologize to China :

五大訴求 缺一不可
不割席 不分化

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華 [2]